(有圖) (4p) 陳奐仁露點

戴眼鏡洗頭係咪憨鳩?

順便洗埋副眼鏡 有咩問題

Ching sick ball

咁不如順便洗埋杉

我會順便洗埋車

條友瘦咗好多
睇康業信貸廣告見到佢

大病完 面色差咗好多

眼鏡先係本體，身體只係輔助

大家入黎其實抱住咩心態

事實證明佢唔適合大隻

想睇下買邊款眼鏡好

想睇下佢之前唔係得返個頭既樣

hehe